{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161185?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 문스테이풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 人数追加時にはペンションに連絡して追加費用が発生する可能性があることを知らせなければなりません。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室することもできますが、一部のペンションではペットの入室を拒否する場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守らなければならず、客室及び施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室での直火方式での調理は許可されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室では喫煙が禁止され、特定の場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が確定しておらず、料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 一軒家ペンションは退室時間の延長が可能であり、IPTVとWiFiも提供されます。 また、屋外テラス、禁煙客室、温水プール、カラオケ、室内バーベキュー場、駐車場、キッズゾーン、砂遊びスペース、ゲームゲーム機などの施設もご用意しております。 ツアーで九峰島、屹串干潟、東州塩田、乗馬クラブ、海の香り樹木園などを訪れることができ、干潟体験も可能です。 また、ペンション内でヒーリングルーム、人工芝庭、屋外テーブルを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合はペンションに連絡し、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室を拒否している場合もありますが、一部ではペットと一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室での直火方式での調理は許可されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室でできますか？",
            "answer": "客室では喫煙が禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは退室時間の延長やIPTV、WiFiの提供があります。また、屋外テラス、禁煙客室、温水プール、カラオケ、室内バーベキュー場、駐車場、キッズゾーン、砂遊びスペース、ゲームゲーム機などの施設もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "ツアーで九峰島、屹串干潟、東州塩田、乗馬クラブ、海の香り樹木園などを訪れることができます。また、干潟体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではヒーリングルーム、人工芝庭、屋外テーブルなどを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 529
    }
}